打完飛機再斬燒味簡直就牛B死了

斬完肥油鷄叉燒再打飛機先爽呀